Mon po既警察入黎聽我一席話

你地唔係香港警察
你地係香港黑社會

你地冇保護香港市民
你地攻擊香港市民

同其他黑社會合作

你地係黑社會

社會敗類

垃圾